有冇人好憎d人用L，拎呢d字黎代替粗口

姐係明明想講粗口 又唔知出於咩心態而唔想直接講d撚 柒 鳩字
就會講 ： 頂你真係好L煩阿 ，你做乜拎野姐
打字都仲接受到 但係唔少人講出黎都係咁就真係頂唔順 唔知博乜
每次聽到都心諗你做乜撚野 講句粗口都有避忌
一係你就唔好講 講就唔好自動filter啦屌你老母

cls

On9

fai c ho ball

係fei c

有冇人話畀我知#4樓講咗乜L嘢

講d唔關個po事嘅嘢

利申 唔識打啲字

聽過人講：JM9
真係照字面咁講出黎 打左冷震

On L 7 9

好憎人用 d 代替 啲

真係好L憎人用

G持樓主

打字就常見，真係用口講出黎就聽都未聽過

我都聽過有啲細路話自己「好el（L）嬲」

DLLM on L 7 9

憎乜L野憎

我夠好L憎你咁L多嘢啦

dllmon799suckbenchow
ngLdiuyoungLhappyla sorjai on9son